美國前參謀&戰略分析師：中共入侵香港，不會以我們看得見的方式，可能會偽裝成香港警察，市民，黑社會等進入

前五角大樓參謀，前白宮首席戰略分析師，哈德遜戰略研究員斯伯丁：

中共入侵香港不會以我們看得見的方式進入，比如深圳集結的部隊，這些是障眼法，而可能是偽裝成香港警察，市民，黑社會等進入，就像當年入朝鮮不知不覺進去30萬軍人

機場發現公安事件，可能真係局，好似專登俾你發現咁

入內有片，殘體注意

一早都知啦

咁易明，我分析埋送份報告俾佢都得啦

推